# Pregunta 8
El release de el archivo se encuentra en ./Release y ahi se encuentra el ejecutable. Para correr el codigo se utiliza Visual Studio para abrir el archivo sln

[Retornar Al Inicio](https://gitlab.com/Fireinfern/ue4_exam/-/tree/master)